1478苦主

1478呢隻係咪老千股

沒有任何不利消息 可以兩日跳二成五

跌二成五 嬲到打錯字

升：集氣
跌：老千股

聽日升定跌

跌

增產不成反減產 跌都好合理

屌，冇人叫你on99高追

賺左一倍

你盲左？冇不利消息？

做下功課先

候好功課先啦
咁大單不利消息

單日轉向倒掉四蚊個日冇不利消息

五十二週新高 跟著未收市倒跌 、跌至今日成件事好吊譫

唔算老千股
但係係莊家股,個莊家仲要好有錢

比你廿蚊樓上入 止蝕定點

羸完輸番雙倍

笑死

佢8蚊炒上23蚊夠無特大利好消息

五十二週新高完 即日插二成半 擺明陷阱 你

丘鈦科技()下調今年鏡頭模組付運量增長目標 評級降至「沽售」

因為呢單野咪急挫

上半年入既都賺夠啦 樓主高追左 ?

呢隻野8蚊就差唔多

感謝樓豬提供笑話一則

大家點睇高偉電子1415 睇好做下一隻丘鈦

升你唔講